# aspnet_course_ef

- создать контроллер и методы для получения/создания/редактирования/удаления гор, восхождений, участников
- сделать роуты с учетом информации последней лекции, т.е. придерживаясь REST-архитектуры
- скриншот диаграммы бд в файле database.jpg
- интерфейс делать не обязательно, достаточно сделать api-методы